[雷霆爵士1:3] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (29)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

正皮比標題.

G

燈到呢

做咩姐你

Hehehehehe
Pg to lakers confirmed

唔係好想要佢

BTW想講

球權同出手權2樣野黎

雷區啲人都潛撚晒

成班勝利球迷

連登燈力

大家可唔可以放過我雀

學曬dame啲衰野。。。

呢節縮唔到10分以來就無

點知去艇

屌笑左

實反cup

唔好太唔開心

有冇人覺得Rubio＋米曹好似衝鋒廿一個招Dragon Fly

咁

本身雷區都靜開

咁就唔同
有皇

好彩okc同我雀鬥炒

收埋pg唔該

屌你老尾 唔係唔可以用標題燈咩

自己入去睇下 matchday都唔支持下

Adams連板都冇埋
仲有冇用

pg

肥仔

俾rubio分配球權既話，melo點都好過e家啦。

打街場就最撚憎西書果d人，平時獨到狗咁，有空位又唔傳，唔預佢傳果陣就失驚無神拋個波過黎

點解我硬係覺得MELO接親西書個波都好唔順手咁

咁龜係散彃槍

GOBEAR

唔好話MELO廢

雷好似打緊街場，全部都自己上

燈你老母，我開幾個topic 都中架，命中率暫時100%

-6

仲要夫子入去推Post

Melo退役啦 由佢出道睇到今年...睇到佢勁到痴線 到宜家wide open都瘋狂打鐵..真係夠了

訓左無睇 西書有無守死RR

Jazz要慢番啲

接阿龜既波必炒

炒完未melo

帶唔起隊友

melo過來雀打6th man啦

melo wide open又炒

PG同melo仲有一場波係癗
好好珍惜

Dllm melo

標題燈

Shut the thunder up

咪喇

米曹快撚到

有，守得好勁

Melo攪咩呀

講過啦
Melo 要夾kidd or billups呢類pg

宜家nba入面 我覺得lonzo 同rondo 應該夾到melo

melo opt in 呀 下季playoff 都冇

講真33歲跌緊既星同兩個當打既星(其中一個算超級球星啦)一隊
仲想旨意有好多球權比你打?
打左咁多年去到3X歲都仲未recognize 到自己開始要做配角?

又燈標題

MELO 空晒都唔入

不過連登風紀話唔比燈

場均大三元?

搶球板都無

okc話俾大家聽1+1+1 < 3

屌 米嘈又一條龍 on9

係有心打籃球比我都走啦

成個體系都唔夾

中左你去彌敦道裸跑ok?

goaltend

屌你老母Crowder射完擺晒Pose咁之後撞前框

crowder係咁嘅話寧願要thabo

仲可以怪邊個

都arm
因為1x1x1=1

明明我先係反左MELO成季個個

突然好似變左我係MELO撚

okc d手感差到

邊個係風紀

快撚到 會唔會係第二個rose

西書只可以夾辣殺

米嘈勁到

我雀防守真係好撚好j

Joe three....YEA!

Crowder 射9中一

melo同🐢 3pt7中0

癗想點... 籃底無球入

1+1+1 <3 好正常，有2.x 已經好好

熱火時期都冇3啦 根本好難叫三個球星有synergistic effect

JAZZ 打D波真係合理好多

咁咪會斷腳

melo垃圾到籃底都炒

我龜都唔係打緊籃球

垃圾癗 諗住追返
跟住又派膠比人拉返開曬

呢隊雷打狼都唔夠打

要Novak冇咁耐

20分差了

樓豬

雷tank啦

米曹已經超越左死人樣lillard

唔受傷的rose

咪嘈

完啦好嗎

廿分波了

Ingles

Ingles D防守個個都撚

垃圾時間未

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

「我等了三年，就是要等一個機會，我要爭一口氣，不是想證明我了不起；我是要告訴人家，我失去的東西一定要拿回來！」

雀貧攻？

牙祖球3分靚到

米嘈開始玩野了

唉 垃圾

勇士都追唔到啦呢隊jazz d 防守勁撚到

樓豬=懷神

有手感姐

如果下年d 星走晒又剩番wb, 變相曲線同kd 洗底，所以我係想雷贏

往死裡打

三節jazz

怪就怪龜龜半場未到掛住殺rubio殺到自己4犯

咪糟Bust撚到

懷神=樓主

你=樓豬

繼續負

仲有人記得novak
奪命三分皇

on99垃圾雷

抵輸

monk 勁好多

成個主場都喺到殺龜 喺到叫westbrook sucks

真係有時成大半節都入唔到波

Agger

Jazz季中炒過 有curry既she

冇眼睇 垃圾時間啦

又關禾杜事

雷霆真係冇合作個feel
單打一波fail就冇晒信心
之後巨頭9打
jazz就團隊打出信心
同混亂既雷霆好唔同

呢D進攻真心賭手感
佢地冇一個真係好Promising既Finisher但真係下下都傳到最空或者最靚個個出手

wb suck!

Gsw

一打逆景波就收皮

team basketball

Gsw: 1+1+1+1> 4
90s bulls: 1+1+1>3
其實要睇下同咩人夾

個時同JR兩個NY後備三分狂人

簡單d講就係無人接炸彈

snyder

大少快d去逐個逐個星巴佢地

玩完了 雷已死

好彩我騎尋日-6贏 唔係嘅話比人抽到乾

咁okc好明顯係1x1x1

或者係冇人傳炸彈

尋日燈左咁耐都唔得
今晚就開始燈

最大隻個個

Fox 17梯第一PG
Monk 17梯第一sg

手執兩季大三元史上第一人，雷霆首輪出局

終於明白25點解咁想走

melo

肥你真喺冇撚用

Ingles真係慢撚大師,攻得守得

發現今年我撐邊隊邊隊死

重未接受到係西書問題

1-3反cap is must

同咩人帶
當路雲明顯係食唔住rw

佢地試下上連登,我少一定串到佢地口啞啞

現實不了

曾經上到2
而家係0.5

我自認

我屌你牙

甲甲依期咁威你都抽

兩樣野黎
個人榮耀> all

迫害

又係原諒KD系列

Nba on ball 基本個個巨星都天才

分野就係off ball

雖然真係好唔想認，但呢個真係事實

No... 應該講緊我

1/1/1

關wb撚事,gm 害鳩佢

都係咁講
龜on9唔等於可以做259

日日都loop

求係撐湧唔該

講中死人樣lillard 夠佢有排威了

大少又贏 未開波已經話雷會輸

西書問題又點
唔想夾西書大把隊去
係要去湧既？

No Westbrook nice movement

佢雀迷

點解戰術咁撚垃圾
第三節單打到完場

仆你個街又陰D陰D幫KD洗白

你雷迷

淨係用一招horns
但bd太廢根本無對策

Wb 愈輸

Kd 愈洗底

5年後應該成個故事變哂

Melo 16中5
阿龜17中6
三巨笑死人咩

第2,3兩節加埋輸23分

佢可能係拓迷

melo呢條廢物廢到痴線

佢值得原諒

人燈佢燈

其實打三巨,真係要打多D三角呢D平均球權既戰術

你有三巨但都仲係一個人霸球權其實真係無乜意思

佢去緊M記買加大餐慶祝

睇黎都係湧拎champ了
因為我覺得湧會輸西決

本身KD轉隊無問題 係衰在去勇

利申: 超音速時代開始迷杜

佢條死假膠一陣又要懶無野咁上黎講on9野

人地勇有錢簽佢就得啦

先利申...馬刺76人撚

原諒kd 了

wb klay otto 米佬 adams felton roberson carroll tucker 我洗輸?

仲癈過你果下得人驚

Wb冇左kd 連續2季場均三雙
我地識條毛咩

玩具台成日玩燈 又要扮對面球迷

屌講真

本身佢上年拎完冠個陣，已經洗哂底啦

係佢自己ON9自爆咋嘛

大佬，KD對家少左咁大個BASE

好既地方係

jazz就算開頭ingle點炒 佢wide open 都係比佢射

全隊都keep住信隊友

之後ingles都開始入番

龜兩年avg 大三元好威威

但playoffs都係1st round

真係廢
但俾之前球隊累咁耐
其實係想佢贏

我愛杜蘭特

雷係信自己

我都講左
下場最後一場啦

一定會講爵,信唔信

屌你牙

邊個做中軸牙

仲有一節

覺得雷輸咩 唔好講鳩野

返來救你兄弟啦

雷反cup到先再算啦

好撚肉酸

想知xxx子會唔會即刻打回原形

個個淨係講okc無左roberson差左好多
但唔可以低估sefolosha對jazz嘅影響力 尤其對okc嘅時候

防守比人一步過進攻就鳩射
睇到笑出黎

重點簽左份大約
真係fat fat

肥頓

三角戰術就係個個都做到中軸位

根本依三年依個仆街教練都係咁廢

只係第一年個陣有kd 有 韋少 咪入到西決

幾時炒撚左佢呀

賭撚係自己關公問題
本身理論上已經洗白白

curry kd klay(都大半粒星啦）

你教囉

sefolosha

PG 直線盤球上籃

唔好話累 佢為錢為老婆住ny

拓柒又死咗瘤又就收皮，唉

球隊成績wfc

發覺本身就carry到自己舊隊既巨頭
集中起黎係真係會1+1<2

對家係lbj 無計

嚟個連登巴絲投票
英雄波=
團體波=

咩都輸曬

雷防守唔講啦 進攻 一個拍波四個企 同我樓下堆mk仔無咩分別 係瘦好多姐

agger不過roberson大過thabo係真

Ingles 呢個點好重要呀

一定要建立到佢手感

唔係呀,頭先肥頓肥到咁都自己殺入去,可能差唔多

都打到七場，如果去廢隊不如唔好去，所以唔怪得佢去勇士

覺得自己可以就係個問題

ingles po as開無雙超進化

后切部都點名讚佢

英雄+團體=禾湧

grant第4節得分王

雖然robertson進攻唔多掂
但無咗佢防守真係跌咗一個level

90公牛

Mj超強得分+防守
Pippen組織+防守+進攻
Rodman 籃板+防守

勁到癲

po as真係好癲

exam打到無哂信心

其實我覺得雷霆可以食垃圾換pick重建

wb dlo batum parsons gasol deng noah

入playoff 應該問題都不大

樓上係湧狗

唔駛吹到個大鎖咁重要

Jazz 都係磨鳩你既球員

有無大鎖都唔會爆分架啦

所以話，換個識少少組織既控衛，雷已經好唔同

癗真係

標題打雷爵2:2就燈

依家叫準

啱啱都睇到 屌佢老母死龜

1.3 patty mills級數據

去第二隊做炮灰定去冠軍隊一齊贏

傻既都識選

打錯dlo, i mean jr

原來夫子係湧狗

玩鳩wb

你唔係話唔比燈咩

Yes

真雷迷都覺得柒

po真係差啲

雷已散，可以收工

yes

但唔好講到自己係受害者

又賴

DIU你,GOBEAR 隻手真係長撚到呢

佢地係夾到好好，但KD 數據都差哂嫁 埋單計一定far away from lbj

要重建都要清左西書先
有幾何有球隊拎住粒大約既星黎重建....

搞到2頭唔到岸又要拖幾年

一日二五 一世二五 自己係聯盟數一數二球員
輸咗去冠軍球隊抱大腿 不知所謂垃圾杜

D高位策應有控衛級數

又尾彩

咩叫一Pat屎
雷

三十年後邊個理佢係咪25

肥頓>龜

仲唔出正選 真係當垃圾時間

高啤比人爆袋

佢抱到變左真大腿

唔係冠軍wor 師兄

執死雞

明知雷輸鳩緊

Mit曹

打啦

呢場真係火藥味好重

睇到西書個樣好sad

雷好廢呀, 低質波

呢個真, 人地只會記得你有ring定無ring

唔係賴既
只係幾個問題加埋一齊佢地仲覺得三巨頭有得打

當年kd打湧當派唔少膠啦，唔係咁一早過咗湧

小gobear

證明你真愛dlo

跳出comfort zone
跳去另外一個comfort zone

我記得毒撚以前唔係咁
係咪同條女分咗手就嚟料

輸廿分就收嗲啦

是但啦 後備同正選差唔多級數

講個truth 黎咋

我龜精神，輸波打人

輸波打人了

咪嘈真係好勁

呢d叫解放
佢做到係癗做唔到既數據

好心癗就唔好諗住有冠啦
用阿龜賺下錢咪算
搞下話題門票加轉播收入都夠

20分波
Po炒
精神打擊

可唔可以開多張大約俾vc養老

嘩偷桃

okc 打哂j

想打傷高啤 然後反cup 4:3

一個咁高一個矮 打中都正常

雷一輸一定有杜迷講野

反dlo條路太難行

街頭籃波 打爛仔交都包埋

三十年後只會記得佢final 神carry 勇士屌柒我皇隊騎士

點解雷可以咁垃圾

夫子仆街了

樓豬好小器

睇唔到點中招
肥頓偷桃?

球會waive / trade 走垃圾就天公地道
球員25就要比人屌

屌你老味

無錯

橫惦呢個系列賽都輸鳩緊，打撚死對面班仆街啦

廿分

痛到跪係到

兩句都忍唔到

怒打落水狗，兵敗如山倒

yes....認同...

it就係一個好例子......

打j 狗嚟

系
出名係最小氣既男人

唔係叫你殺高啤隻龜喎

ref: gobear太大抽，打中正常，繼續

點睇Adams開始Hea打

殘存亦無路
兵敗如山倒

猢狗好有文彩

雷柒好撚多

好想Rubio 3雙

係都雷柒定拓柒喇

Adams:使唔使同我學縮陽呀

wb打番好今場先啦 仲做架兩

PG又Hea打
Adams又Hea打

rr9係咁炒

屌wb jm9

不過okc 輸主場真係冇得怪人

wb 都突顯左 得分型控衛既問題 如果個球員命中率唔高，又唔傳波真係...

就係其他果啲人做咩

wb一個人做晒帶波 射波 剷籃

龜真係柒頭黎，輸唔撚起

打雀

pg防守又做咩

輸波輸撚埋品

快啲趕埋隻龜出場啦

Rubio can u get a triple double for Westbrook ???

無手感仲pull up 3

幾時開新post講案件

雷點癈都改變唔到Kd係 weakest move for a superstar
依個事實

打柒佢啦臭龜 講咁多托咩

WB so salty

牙龜發老皮

冇時間啦

巨星輸唔起呀？

笑撚死 pg下季走硬

龜龜真係
輸波打人 係咪搏多個t想走場

同送左半個PG 過黎冇分別，作為湖狗真係好興奮

啱啊

估唔到雷第一rd就...

同佢一隊仲邊有心機打

其實外線咁差
就要靠adams內線頂
起碼入到分穩定軍心
但真係冇晒影
失望

1-3同2-2天堂同地獄

屌你贏波贏到咁串，隻抽囉

米曹迷人笑容

你禁左reply臭g就知你回緊佢啦，唔使特登叫一次佢個名

今季好多隊用horns

算啦一兩日都要再講架啦習慣曬

仲有搶板
全能型pg

人地go啤呀 咁撚易咩

今日兩場大炒，悶到

米曹笑個個閪樣又真係幾摟抽

其實由幾時開始有得分型控衛
係咪AI 打開個頭
D rose 發揚光大

想幫咪嘈含...

野火巴

臭G絲打黎喎

逆境，3-1反勝完全誇張

屌哂你地老母3：1都未撚完場 仲有得反cup 定啦你老味

真係好撚可愛

話牙ben令囝嗰啲收一收皮先

仲要deep 3

Pg攰到
頭先對rubio守都唔想守

早就話我🐢不嬲小氣

唔會再有人記得

絲打惡到

Wb做核心我真係睇唔到雷點可以champ到

hi叫我？

好耐啦下嘛
當年AI，Francis，Marbury，Baron Davis呢d

仲有Turnover

平時做到easy basket 俾佢
今日成隊都唔剷

今場雷既小動作剪段3分鐘都得

到底pg想點

咁真係等巨頭自爆
連繫都唔會有
睇唔出有合作

咩事

止唔止

wb又黎

想去猢囉咩呀

發老脾?

垃圾龜輸波聊交打

嘔心到

一陣一定要睇記者會

又抽73湧

盲撚

文字直播plz

留意下pg已經開始hea住黎防守,offseason應該都會走

等睇記者畀人屌

塘鵝同juzz 邊隊同火箭打可以有得打

差仔都pull up

攻守都打佢一個，打撚咩

巨星想去大城

27分

Wb你都係走啦
辜負哂okc成個州

G持

對面個教練無招對付 淨係想等pg 爆

wide open 都連炒兩球

對你好失望

俾人當狗咁撚

陣間咪又係有人接機

毋忘739，毋忘3:1

湖肯定係呢個series最開心果隊

毋忘六四

出去有機會擔大旗, 留係okc就要做阿二
佢識諗既

下場用肥頓 扔撚左隻毒瘤龜喇

Okc 啲人會屌柒佢cupcake

搵人post返雷霆三棍客出黎ok?

有朝一日

打交啦打交啦

一定話佢盡左力

屌你老母龜呢下
d隊友仲要出手先

我屌你老味 癗啲品

下季又有pg又有lbj

估唔到三巨頭廢到咁

龜龜又打人

究竟一場波要打幾多次交

下年湖唔入conference final切柒

係 放住暑假睇波簡卒

未來真係唔想再見到幾多幾多巨頭組隊
多數都柒多

癗輸波邊個最開心？

想點呀西書

打交

贏波果d都無人接機

又打交

你打咩，我睇唔到後兩個字

打交打交

唔組巨頭隊撚贏到冠牙

成個okc依家就真係cupcake

廢老肥仔

輸波輸埋品

米嘈話龜個腦有事

hupu 箭迷基石迷

成場最好睇就係打架呢下

最少F1啦

米嘈：洗撚理佢咩 班on9輸緊廿分

開始撩交打

得罪黑幫大佬rip

下場應該都鳩打
快手快腳走人算

Thunder 又小城市又有獨食龜又無戰績
邊粒星都想走
除左貪錢嘅melo

成廿幾人圍埋一齊

咁叫守死Rubio
搵盤水照下自己啦龜龜

豬波打人

炒佢三十分啦

Melo搵人黎接收工

adams : 又係我中招

雷霆精神

唔識欣賞依隻熱血

今日笑話：守死rubio

adam一個推幾個

okc 輸頭號戰犯一定係教練，第二就wb

其他就算啦過客姐

西書六犯未

佢做二哥好啲

輸唔起

其實係我

龜個下真係有心打人

宜家啲nba
Soft撚到 推兩下都唔撚得

melo吹雞啦

做二哥咪變第二個Rapper

屌成班仆街kd迷係度串龜
熱血牙

仲差一下, 一陣刷埋佢

呢個系列賽最開心湖人，最傷心金塊

唔好問點解

撐okc班友呢？
我龜清泉

隻龜特登整燥人

水行俠食撚左一踭都無野咁

淨係eq都輸十條街

真係好撚蠢 一係就搞9米嘈 搞個後備有撚用咩

點解

adams 好冷靜，俾人屌左下個鼻都無野

波唔夠人打 咪打人

一個得分型老大哥
攻守板都無 真係睇唔到melo可以點打
狀態低迷到咁

任佢射都射到咩哂

你睇開保雲我知

慣左

硬底

你等比人屌

佢係咪已經訓練到無痛覺

一陣你就知死

Wb: Rubio射12中4,仲唔算守死？！

好man

睇到呀
熱血打人

打唔羸咪打人囉
真係狗改不了吃屎

咪嘈eq應該都幾高

小龜女背後的男人

想知點解打左成季呢到仲好似對雷好高期望咁

j撚咗

會員食蕉食著豆記底佢個名

輸波打人常識啦

係咪Q4 6分鐘開始打？
我要返去睇重播

諗起季初 某d手足 J 癗3劍俠
開局7:未磨合到姐，去到playoff 前一定磨合到

現實：真係磨合唔到

我龜精神
輸波打人

證實東岸啲星過西岸死得仲快

第一輪就要走了

多謝金塊贈咪嘈

Kd先系牙清泉

我未來新星你過氣mvp笑鳩你地班傻仔

留力po

龜
輸唔撚起

成三十歲人都成個小學雞咁 笑撚死人咩

仲覺得playoff先見真章掛

我愛我雷更愛我龜

成場都係咁

人地金鐘罩練到縮陽
真係邊個夠佢硬

準備同龜講

湖人下年個陣點揀好

ADAMS係籃底果球咁都唔吹.

轉個頭仲要俾人打個鼻

諗起New Zealand D原住民

曼巴精神 輸波打人

Ejected...

守死自己就有

上次推跌左mb

我都覺自己on9

係啲球證係唔係都吹

留力下季

死湖狗又ff pg13去湖

牙龜 deserves better

ej邊個

黑毛

T Crowder啦
打Adams喎
我龜就普通Foul算啦

Crowder

唔去湖會應該走硬

okc 個種廢 同木狼有得揮

jc

Ball Ig pg randle 是撚但是撚但是撚但

夠冠軍了

Okc打成咁唔走就真係on9

crowder 佢都冇見到adams

合理既

有melo同龜磨合到就奇啦

在最後一場對陣爵士的比賽結束後，全隊回到更衣室，安東尼諷刺性地說道：「NBA最有價值球員，明天我們就要回家了。 」西書臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像西書的性格，果然在西書再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在安東尼毫無防備的情況一棍打下，安東尼挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到打他那人正是西書，不等安東尼起身，西書又是一頓亂棍爆打，安東尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的佐治可不會放過這樣的機會不斷說道：「羅素，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 」佐治的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去安東尼就昏死了過去，打得興起的西書怒了，朝著佐治吼道：「這下還還怎麼打，你該滾一邊去！ 」佐治不甘示弱：「你再說一遍，有種你重複一遍！ 」西書沒有再回應佐治什麼，如果佐治手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：「瘋了，瘋了，都已經瘋了。 」

crowder 抽水喎

你都打緊J
希望pg去到湖都一樣咁廢

牙龜： 搞掂一個

屌你老母趕crowder
龜龜mvp就可以撩交打 大撚曬

屌你咩 牙鐵勁過廢龜十條街啦

咁都eject

眼尾都見唔到個鼻啦
嬲嬲地fing開又抽水
龜就真抽水

我唔係猢狗都想佢去湖啦屌 留喺okc托柒啊

牙龜=華英雄

同牙波夾我落埋都埋均10分起跳

龜龜唔好再腦沖血得唔得

算啦 唔拗了

真

雀未係一個好嘅對手值得westbook認真打，下季先見真章

你好毒

Favors呢下幫差仔報牛

由個year 1走黎勸交真係...

火藥味

Okc 諗下幫牙龜組隊role player 大隊

狂洗數據，keep到西4應該夠mvp

仲叫吾皇過猢組巨頭

一陣首輪都過唔到

留係東岸算了

Melo狀態低迷 wb唔識lead隊波
pg見到兩個隊友打到無哂心機
呢隊咁既癗贏到jazz 打火箭都只係笑話

球隊睇唔出有咩體系打出

無所謂啦，比WB攞個尾彩反正爵都贏硬

佢攬crowder果下唔計foul?

我睇左5行

咁都無foul

癗無品露哂底
隊閪波點解咁多fan屎？

melo 係唔係仲有一年約???

推差仔嗰下

呢一犯咁難攞

食撚屎 WB

P foul

打完人仲有罰球射
牙龜

龜係咪痴線

我諗佢依下都見唔到水行俠

2 times

黑到咁

Sorry 之前幻想過okc 贏火箭

真係覺得自己on9

咪班傻龜fans囉, 熱血大哂丫嘛

WB真係全能到仆街！

2x M 條友肯定opt in

我雀斯文人

Melo打pf真係當佢後生咩

Lac3-1果時箭都係咁上下
只要barkley金口一出

用屎眼睇咪見到

交都打輸爵士咪好柒

ejected 雀加FT
cls

me2

i know that feel bro

唔好激嬲牙龜
和和氣氣咁完啦 好嘛

係球員選項

雀個教練好型
屌球證個下型到

快啲打多次交啦

2罰

撩完仲懶係冷靜唔理crowder

不如傾好opt out 比份養老佢陪呀龜打埋呢幾年

成個美劇演員咁

WB 係咪痴左

今年playoff到依家
真係證明晒球隊體系,合作性有幾重要

雀打膠應該輸

鷹隊10M幫你收

銀仔做野
可能有暗湧

佢個樣 好有*靈性*

PG

真 以為okc入硬西決

給我打，往死裡打

wb真係on9架喎

都話啲球證垃圾！鳩吹

wb 呢d 90s 波好正 好耐冇睇過

屌

ME2

點解pg係都唔俾adam????

JAzz隻吉祥物好似好好抽

反cup

以為西書入playoff 會變

原來又係一相情願

成個rubio攬低去拎位都無事
造星造到咁

佢簡留癗收27M唔好

爵雷一打波個post就推得咁快

westbrook 2次啦 1個foul都冇
球證正pk

Mitchell

要兩隊都 90s 先好睇

以為睇緊MMA

龜真係垃圾球員黎
乜撚野MVP

同佢出手選擇有得比

呀龜精神 輸波打人

MMA MVP

我唔覺入西決但係都唔會一輪游

橫掂都係俾人黑, 是但搵條友去踢鳩隻矛龜好過

成個po暫時最好睇就係雀雷

咪又係輸 無咗蘿蔔我對okc 無任何期望

咪糟咁撚勁係咪想迫死會員xxxxx

melo到底有乜建樹

agger

個教練殺人犯咁嘅樣係認為真係會輸？

我都諗住最少二輪

由第一節睇
今場兩邊都係咁打

雀炒夠罰未

咪嘈剷籃屈到

咪嘈三十分了

15分有得追

鰻魚...鰻魚! ! !

咁講啦

1-3姐

癗

猢開心啦

PG 表示不了，繼續認真打球

係

近年咁多1-3反勝

劇本已經寫好

咪嘈一拳都打撚死隻龜啦

唔好再迫害我手腳ok?

鬼叫咁唔好彩對jazz

打完未，有無倒水幾機會？

係
咁點

愈睇愈覺雷個問題同拓7一樣

有

上呀我雷

再糟下年送多個pick 比你

mitchell 基本上已經現役top 5 sg

雀真係好睇 至少有啲變化

最主要係除左pg第一場爆完 wb+melo只有越黎越閪
亦都顯出pg都有持球單打唔算太出色既問題

ADAMS好撚慘 比佢D傳波球球發爛咋咁

咁既雷
一輪游俾佢地反省下

猢人或成最大然家

顯咩出

咁多年都係咁架啦

Pg留溜馬可能打得仲好

如果對拓柒應該得

jazz 個教練值得coy

越來越鐘意阿龜

單打次次都甩手甩腳

都係比吾皇sm

同埋雷防守差得好撚誇

lillard無龜咁自私波喎

溜馬表示不了

傻西湖送比人架

咪嘈上腦了

後半季真係癲

不過少帥今年帶住個殘陣

就算當咪糟今年見頂都攞緊30+6+3

籃底打交咁既款

咪嘈:扑9我?

17梯

睇到癗同猗 兩大毒瘤波輸波真係好爽

咁有誇左d

pg係溜馬打po仲勁過係雷

下至揀人培養上至戰術佈陣同臨場調動都好撚正

三巨頭

想rubio入波

2分半鐘，15分JE

有得追

adams> favors

melo> ingles

pg>咪嘈

ab> rubio

龜>gobear

真係未到
不過好快

on9

阿龜正選入面正負值最好

比想像中差

鰻魚

三年後仲喺NBA先講啦

Klay ddr harden beal cj

我就咁諗，仲有咩選擇

jazz>thunder

唔明點解都輸

但係兩隊都睇左4場
真係差唔多
無手感無防守
無第二陣容
同埋對自己太有信心

巨頭籃球正式玩完！！

klay, derozan, beal, 最多計埋harden，仲有邊個

根本米嘈就會係superstar
我估成就起碼會去到有一陣同MVP contender

gobert個行好似唔係

尾彩

jamal murray, gary harris, will barton

唔同，癗好易執，trade 走龜，換返個有智商既球員唔係on龜龜就會順晒

打出黎
Jazz>okc

細龜死咗？

吹牙

傻左喇

爵士要贏,只能夠田忌賽馬

ingles< 龜

rubio<adams

咪嘈>ab

favors>melo

gobear>pg

最見計埋harden

完

我覺得favors>Adams

阿龜就俾人吊硬 melo你又做咩撚野 三分空哂都唔入 睇下你啲兄弟 占士都唔洗提 韋迪又老又傷都打得勁過你啦 俾啲力啦

why not

咪嘈
廢龜 呢啲先叫有料到既pull up three呀廢柴

細龜呀老友

夫子好波

20分就完咗佢啦
仲to

痴線同mitcheel 兩班波 實力同潛力都屌打

成班辣殺隊友

po仲有hoilday

講緊打交, sorry

一隻龜已經負資產

你撚識波

Felton打都好過wb

未

頭8啦 差唔多

傷完真係爭啲

adams一定勁過favors

屌奶星米嘈

我承認夫子真係幾好笑

曼巴精神
Wb: trade me

Ingles D姿勢真係好核突

水行俠

點解聽到音樂播“get the fuck off me”

victor

完得場

可以傾下「傳統型PG 今年好似屌打雙能衛」

我今次無心"搞gag"

係打得慢左 頭先仲講緊打交

細龜

屍蛆

求期下年執個second round 都好用過佢

仲有holiday同oladipo啦起碼

等咖哩復出先

playoffs關鍵時候，一個rookie可以帶住隊波，今年出左2個咁既人

食蕉sick ball

哇咪嘈啲3分

mitchell>>>>>>>>閪

假期未PO之前俾人屌到上天

係果幾個雙能衛未夠料姐，你睇下哈登咪又係一樣咁屈

下場守死米嘈

唔關事，當一個球員空有體能但係無腦就係咁

今天真是個好日子哦

KAT

之後Rubio又3雙

西書點會唔夠料

Cp3......

米曹個口型好似係咁講好波好波

雷之中淨係唔鍾意西書同adam

果條adam成日以為自己係聯盟第一中鋒

計漏左細龜就真

cj holiday mitchell 唔覺得差幾遠，regular d 人屌到何年希狗咁

Tatum 都唔差

agger

廢物黎講,一定卡達朗>bledsoe

但頂尖應該係進攻型勁d

Thunder in 7.

當你隻combo guard冇手感嘅
傳波又得半桶水
咪gg

我覺得睇rr9對勇士都會比大家屌

真人一定好受歡迎

咁就係隊友問題, 總之唔關龜事

on9 禾龜去練拳都撚去記招啦

有rondo係度可以專心拎分
之前睇佢key波真係睇到想死

咁你夏天換定隊睇得了

Jaylen jor

對湧邊個都會屌啦

雷霆3巨頭

Adams都有hater
最低調果個

wb 係組織上真係輸晒

西書笑死咩

mitchell 防守未得
雖然cj防守仲差

幾時

Rubio:we need one more

d女人睇樣,仆街,兵都無得我做

閪書走把喇 爛網歡迎你

鳩猴話準備又苦練啦

希望rondo自己有對策

阿龜有冇得唔去記者會

仲有devin booker同jb

bledsoe

打完下場就放暑假啦仲7

殺龜殺到佢唔夠料就過分左

有無咩言論 我對佢印象都只係工兵 比人踢JJ

佢用中文同你講？？？

網隊有大佬啦

巨頭籃球

Donovan > booker la

又要控衛把撚

問過我未牙
我=連登爛網gm

其實 比西書一個9沖好似仲勁過組巨頭

booker打季後賽大家先再傾

但係龜真係無合理既組織

今年班rookie 都唔似第一年打

同上年果屆差好遠

今場🐢冇大三元先輸波姐

伊度奧死番足球台

笑死 okc

五年後？

你睇下輸左果兩隊既雙能衛，基本上唔可以叫雙能衛，傳波組織方面below average，咁嘛叫未夠班

總之點都唔關龜事, 龜正負值最高.
幾ON9先會支持隻龜. 成隊波垃圾到一潭死水無戰術無BALL MOVEMENT

太陽隊波太垃圾
不過rookie第一年已經可以打到咁真係超晒班

你係我見第一個反Adams

CHING眼界超凡人所及

如果monk 唔係比隊西波pick左

發光既就是他

Donovan Mitchell真係幾成熟 Simmons又係
完全唔似rookie

換其他巨頭入黎佢都係一樣9沖同刷3雙

1,1,1,1,1 vs 5

WB睇落可以接替rose做最廢mvp

西書 8 2 3
RR9 2 0 0

但係依加邊個贏

屌你老味又要串又要縮

PG咁鳩都32分

殺🐢大會，全面開始

我真係想知adam幾時以為自己NBA第一中鋒

米嘈真係似MVP球員

要等返10年8年

史詩式大年黎

唔駛5年就會印証到

我隊雀真係好撚正

我講緊打交啊,大家可以唔洗再quote

龜一定最大責任
利:雷迷

成班撚哂雀

wb好撚慘得三個板, 下場要刷夠幾板先有po場均大三元

mitchell=未來第一人
病閪=見頂

賣鞋仔終於可以落台

rose係傷bo

兩個人既打法唔同
條友唔知比較啲乜

都要去岩隊既 去左咩太陽魔術帝王都係死路一條

rose邊廢？！傷到咁都仲可以係po有咁嘅表現

好on9,上年我爵咪又係咁既level,但無人理

E家都係啦，只要佢個心一諗住組織，果次進攻就係咁先，所以鵝最理想一定係rr9傳比holiday進攻

典解唔要下牙龜個死老豆樣 好想j

Lonzo Ball 先係第一人

下年playoff 決賽見

咪嘈打harden

等我再問多次
有冇人要跟我迷雀

再遲啲就俾人屌勝利球迷

龜已經同吾皇睇齊
一輸波成堆聯合軍抽水

好正 全部都好勁

吾皇+龜有無得諗？

未出線架

火箭

細龜?

今年有星

圖已cap
放心

病閪第一場都緊張柒下柒下 之後越打越順

巨星起碼有ben米嘈
All star有Tatum

真, 好撚正. 睇下比唔比得上 03 梯

郵差時代已經迷雀

牙ben學識射波先提啦

part time ok

咪嘈 0 TO

mitchell真係好有球星領袖風範
特別比起其他rookie (fultz, tatum, lonzo)

個陣呼聲最高係lonzo，估唔到係mitchell 跑出

至於閪真係要改善下射波...

pt都ok

下場我雀就晉級

我PETE時代已經迷JAZZ

monk

今年比我既感覺真係好似打2K
其他人就係0課得60分.
但係今年班ROOKIE好似一開波就課咗金升到88分咁

Jazz

Ben 16梯

唔提lonzo ball 其心必異

大大個迪基亞係度又點 ？

Bennett返黎騎士幫手建立5連霸

Trade Adams走囉
Okc有咩事都係屌佢，又唔諗下成隊防守都係靠佢

冇令囝不了

不過都買in six

收皮啦 下年牙波+PG屌打咪嘈+差仔

點撚樣呼聲最高LONZO

完成度最低，未PICK都知要慢慢練

4大pg ball fox dsj monk都輸比咪嘈

ball 仔睇好佢

佢真係有腦打波 不過要練下背籃同上籃

唔敢串佢

Sorry

癗咁都輸俾垃圾雀執柒咗佢啦

創隊果陣已經迷雀

扮撚夠對面球迷未
一陣連登風紀又出黎屌你

Fultz 牙monk

Ingles Mitchell 差仔 favors全部都好正

我無迷雀
淨係迷Mitchell

你有邊隊唔迷

系
呢到最打得果個

Mitchell, Simmons, Fultz, Tatum, Lonzo
會唔會可以媲美03 96 84 draft

教練垃圾

傻嘅先覺得拍住wb可以贏到champ

甲甲輸過未

又唔好屈LONZO喎, 佢咁大反應一來有實力, 但係最大原因都係佢老豆.
而且牙波擺明唔係爆分型, 無得咁比較.

病晒啦喎, 我地靜靜地睇下佢可以去到咩高度

仲有kuzma...

Trade ga

販賣黑奴ja

喂認真,真係無人提下fox ?

溜馬trade PG有得say no?

Lillard

melo話20幾m袋袋平安緊要d

勁極都係牙wall lv

會然bill_russell迷fox
你去搵人傾囉

KUZMA唔會太遠. 最多係頂3D

呼聲姐 都係佢老豆谷出嚟

Josh Jackson
OG auxxxxx

傾屎

牙wall 唔夠 ?

27+13 cls

勁過WALL少少.
D.SMITH JR會勁過佢

法國清好中意og anusxxxx

Dsj ball futlz fox 識練識養都會長期連續all star 人選

講到尾都係隊波閪 唔殘算好

閪唔係今年梯 做咩拉埋佢講

食屎啦 就係佢kings今年tank 都tank 唔到 關鍵時候得分咁勁 印象中至少有2-3場最尾關鍵球

三年內做到PG

信不信由你

帝王養人

但已經係ceiling
而上到ceiling機會唔高

係
pg呢一季都係過渡期黎緊去湖人

係好撚勁

有球絕殺dunk
但佢個buddy monk 季尾先上力

有排沈

不信

josh jackson 3年內勁過奧運 batum

信不信由你

j wall真係打到幾勁都無人理

nike又唔簽佢

大寶全面進場

吹牙 衣家唔打飛機等幾時

決賽見

輸波出局啦柒頭

雷霆仲柒過拓柒 拎住咁既手牌打舊屎出黎

丫想講呢

Josh Jackson 有機會成為自成一格個種球員

比塞4-2收皮啦柒頭

點解雷就係唔可以好似雀咁傳波

唔覺,覺得佢最終形態係leonard,點都有模板

富豪版aw

比熱水4-3收皮啦柒頭

差個合格playmaker

刺？

無得咁講

鹿都唔可以

我睇衰佢 未上位就串過馬撚 最懷情況打多幾年淡出聯盟

無腦囉

癗問題checklist
1.教練問題
2.melo問題
3.pg問題
4.adams問題
5.其他隊友問題
.
.
.
.
99.wb問題

記者會

睇落唔似，但又講唔出佢個種特別性

禾刺聽日就放暑假啦

差咁遠

賭撚,一定長留nba

fox 同 JJ > ALL

MARK MY WORDS

邊個pg

塞狗又嬲人唔黎

要我打我真係打得到出黎
而其他球員特別adam真係盡左力

邊到遠，JJ都鍾意old school打法架

西書

Pg13牙

唔係話佢無實力 但好討厭佢心態 我好憎人囂張

好睇jj無比塞練

一定勁到仆街

no la tatum 更好

綠軍迷黎講

最撚囂張係你同OU啦，你憎人囂張過你?